收工先黎落咁大雨，濕撚哂喇

屌咁大雨
點走啊